====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par ailleurs , le passage de l ' extension de la ville à la recherche de son renouvellement a supposé une prise en compte croissante de la complexité urbaine et de la transversalité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

